很筆直而且粗壯的豬籠草

bam圖就係bam圖

bam